Hrdina jedné noci
 
{{Infobox film
| name = Hrdina jedné noci
| image =
| image size =
| alt =
| caption =
| director = Martin Frič
| producer =
| writer = Josef Neuberg Sasa Razov Jaroslav Kvapil
| starring = Vlasta Burian
| music =
| cinematography = Jan Stallich
| editing = Martin Frič
| studio =
| distributor =
| released = 19 April 1935
| runtime = 91 minutes
| country = Czechoslovakia
| language = Czech
| budget =
| gross =
}}
 Czech comedy film directed by Martin Frič.    It was released in 1935.

==Cast==
* Vlasta Burian - Florián Svícicka
* Truda Grosslichtová - Elvíra Thompsonová / statistka Hana
* Václav Trégl - Jarda, nezamestnaný
* Jaroslav Marvan - Starosta Zdislavic
* Jarmila Svabíková - Mayors Wife
* Svetla Svozilová - Paní mistrová Eman Fiala - Exekutor
* Helena Monczáková - Exekutorova zena
* Jan Sviták - Filmový rezisér
* Ladislav Hemmer - Freddy, filmový herec
* Marie Ptáková - Hanina matka
* Cenek Slégl - Ucitel, clen obecní rady
* Frantisek Cerný - Postmistr, clen obecní rady
* Karel Postranecký - Veritel slecny Elvíry
* Marie Häusslerová - Grandmother
* Václav Piskácek - Town Councillor

==References==
 

==External links==
*  

 

 
 
 
 
 
 
 


 
 